vans staff有野想講

美資公司只係做生意，冇立場，唔黃更加一定唔會係藍
每次有事因為擔心安危，前線retail係全商場最早可以走，罷工冇秋後算賬，冇扣糧更加冇人被炒
前線同back office好多黃到發光既同事，我地好難做
一間外資上市公司背後講緊係幾十萬人既飯碗，如果你認為商業考慮唔妥當，你有權罷買，但請求唔好比人帶風向，幫我地裝修

我諗你地應該知我講咩，麻煩各位手足高抬貴手🙏🏼🙏🏼🙏🏼

講咩都無用
下架即係向共產黨跪低
即係同我地作對

無立場又del人個設計？
唔好避重就輕啦
係咁撚巴閉就正面回應

而家咪幫你脱離香港打入中國市場囉

純代po 非本人

咁你幫你公司解會下點解會將果對鞋del 左

你做左就係做左 講咩都冇用啦

罷買裝飾唔裝修

返屋企啦
下次就到你地裝修

del 左 就等於有立場啦
冇立場就應該唔會理呢個設計有冇政治事元素

裝修佬做咩無人控制到

不過你公司選擇左大陸市場其實已經表明左立場

魚與熊掌不可兼得

談判從來請籌碼，既然我地係勢弱一方

就只有用盡一切方法狀大自己

由vans del咗個刻 就揀咗立場
而家就係全民擺買
要怪就怪公司自己做錯決定
一係就叫公司即刻製造嗰款鞋並且上架

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

師兄，upload員工證明較有說服力。
同意，只需罷買

p牌出post講2句就係真相？
之後又話代po？

裝修紅色嘅冇問題
而家呢間美資又未去到紅
應該用擺買嚟抵制喎

VANS 一出而對鞋 我地200萬人幫你 買
買到你窮

差少少屌錯人

幫你割蓆打入中國市場呀
仲唔講多謝

黑裝修
紅裝飾
藍罷買

癲少陣啦五毛
下架果個係加拿大vans
關香港撚事

放心，你地咁支持大陸
咪等大陸客藍絲幫你買

就算全部員工藍絲
我地都唔需要幫佢地裝修

Staff罷工無炒到人
附近有狗隻要早落閘都照計返鐘
VF班staff對自己brand忠誠度好高
入面有唔少係手足黎
成班垃圾五毛帶風向

下次又交啲咩類似藉口食話咩「starbucks前線黃到發光」之類嘅廢話 咁勇武手足咪乜春都唔洗做?
一係咁啦 你落場 自己同裝修師父講 佢地裝修vans個時 你咪用肉身擋住佢地 叫佢地唔好裝修囉
又話兄弟爬山 你唔認同佢唔係阻止人地 你鐘意咪出文宣幫手洗白囉 你唔認同嘅係應該去做其他野 咁先叫兄弟爬山ok?

我係tg群見到先po出黎，只係覺得唔好幫vans裝修好啲，冇話我係員工，我就一定擺買

推呢個

大家請知悉以下改動：

Vans團隊已就近日事件於相關平台發出正式聲明，各員工切勿作出回應及參與討論。**如遇到任何查詢，請將問題轉介至cshk_vans@vfc.com。**感謝您的支持

放心啦
話裝修既全部都係帶風撚

唔好上頭 美心係上面打壓學生先出手 吉野家都係
VANS 仲未有呢個情況 暫時罷買已夠

VANS員工接近9成黃 連個倉都有連儂牆
大家要裝要貼唔好攪到自己人

心水清

( Show Blocked User - iambad )

擺買, 唔好裝修vans

同意 唔好開太多戰線住

公開左話橕紅橕政府既比人打 無人會割
但中立既打 驚得罪支那既打 唔敢出聲既又話打
最開心就係政府
呢D已經無關民意 係原則問題 下下異見都要打壓就變成同土共一樣

我以前果大粒成撚日係度屌政府屌狗
好撚癲

訓撚醒未

一係就收返聲明一係就898

傻撚左？

罷買得啦
唔好裝修

罷買
唔洗裝修嘅

有冇手足試下整對同樣政治敏感既鞋款上去睇下會唔會俾人del？

傻撚左
美心太子女直踩聯合國抹黑手足
拎黎比完全唔同世界

四大分類 間公司最多咪藍
罷買咗先啦 去Twitter join #antivanschallenge

又裝修真係影響觀感 要記住武力要合乎比例

利申: 支持美心 中銀裝修

屌 依家好撚多人都變左港版中共 少少野就反撚到仆街先 又唔撚理性討論

Vans staff全部纹身佬懶串咁 浄係做大陸狗生意 抵撚死啦

目前罷買就夠喇
唔洗裝修嘅

帶風向嗰個vans自己囉

唔需要裝修 唔好買就可以

不裝修

男打女姦 你老母 依家先扮黃

不裝修只罷買

明
但都要割
Sor

罷買其實無乜所謂
爆舖係要去到美心同中資紅底先要搞
呢幾日勁撚多五毛亂吹風
叫人唔好爆中資
轉頭叫人裝修

哈哈 順我者生 逆我者死
真係上撚哂腦

唔掂政治就跪低？

罷買就得,唔洗裝修

zara都係奶共擺左前線上台

收聲啦垃圾 你個我地唔代表我呀

罷買ok
裝修不了

外資公司既香港分部其實好難表到態
起碼佢罷工唔秋後，其實已經盡力

（申利：美資公司員工

我幾時有阻止？俾意見都唔得？
我樓下商場吉野家裝修嗰時我都冇阻止
你邊隻眼見到我阻止手足？
而家即係點
一有唔同嘅意見就出兄弟爬山焗其他人

咩叫你鐘意咪出文宣幫手洗白
如果你係講Vans我唔會幫佢文宣洗白
我又唔係痴線嘅

至於如果真係有人裝修vans
唔認同仲要幫手洗白
有唔同意見嘅人連自己嘅選擇權利都冇？

老世都未驚

你打工驚乜

我想講我有權決定我d錢點使架喎？
依家我唔like你d野，唔買都唔得？

真係港版狗共

返屋企啦你。唔岩立場就裝修，同藍絲有咩分別

仇恨支配 唔理性到一個點

你不如話前線好多黃
多鳩餘
放心 裝修就未輪到你地
但你地咪使旨意再有香港再著你啲垃圾鞋

罷買不裝修

It’s too late
早知如此何必當初

咪撚癲啦屌 罷買就夠 裝修人做乜鳩 我地唔係連衛兵唔係要一定要逼人同我地同一個立場

tui

追唔到level 3了

人地唔想有政治立場我地就唔係一定要搞 對準其他親中嘅仲好啦

罷買就得 唔需要裝修

我都唔贊成咁就裝修，但工冇咗咪再搵過，使鬼咁為公司著想

罷買

推呢個啦

人地一開始就話唔接受政治design
被del無可厚非

重申一次裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

真

起底block

咁其實你係驚vans執笠，你會冇咗飯碗
但vans打壓緊民主自由，無論佢係藍定黃，都要罷買。

唔好裝修

我都覺得罷買算

VANS D店員九成都係後生仔

裝修就唔會啦痴撚線，罷買咪夠

紅底先需要裝修 藍只需罷買
希望各位手足唔好衝動

你都係為咗錢而買屎忽嘅仆街

都話不接受敏感話題

人哋一早講明唔接受敏感話題
唔好帶風向啦

都話人哋條款有寫明不接受敏感話題

關事，因為都係vans,唔贊成裝修，但應該杯葛,以免俾錢vans賺

唔裝修!

咁一開始就唔好俾個design上架啦
投到第一先下架？

其實做生意既人
都係搵錢為目的
點解非黑即白
如果公司執左
D黃既同事點算？

講句道歉就想幫公司洗底？
前線好多黃但行動照舊
Starbucks 黨鐵 美心 毫無分別

用政治理由刪人野，係到扮無辜

Vans分做藍打罷買

放心
唔會裝修嘅
罷買就一定架啦

你收皮啦 垃圾
不停喺個post度洗白
有咩居心？

樓主無風骨
對抗極權jer都自已切埋

無立場，然後就del你個design。
想食兩家茶禮果啲仲嘔心過奶共狗呀。
屌你老母心撚照啦，驚得撚罪大陸市場吖麻，奶共咪大大聲聲奶囉

你可以停止帶風向未

分類正確

其實罷買已經好足夠
整爛人地間鋪就真係做多左

應該係唔夠sensitive始終唔係個個都咁留意香港政局

罷買就一定
可能變星期日既銀行咁 有啲街招
不過打爛既話，怨氣應該未大到咁？

低級五毛，Blocked

連衞兵真係好痴線
聽佢地講嘢語氣同小學生冇分別

VF Office班師奶有幾多真係黃？

癲夠未？
360係因為福健幫而唔係唔發聲
咪撚要迫曬全香港公司表態
On9已block

罷買啦 始終冇幫港共破壞香港

支持杯葛不裝修

坦白講唔支持就裝修無咩意思
罷買啦大家

VF Office班師奶幾多真係黃？
龍翔道黃大仙塞少少都發撚哂癲

罷買
裝修360

宜家先黎扮黃，咪玩啦

Vans？不了 留返比愛國嘅同胞着算了

裝修又唔洗既最多罷買夠啦

岩

岩你老母

上黎講兩句就信你？
叫你公司出多份聲明先啦
6大訴求缺一不可
同埋你都唔好再打份投共公司
與恥為伍

咁你同啲大陸人有咩分別 唔護旗姐係同中國作對

點都好，呢間就算冇樓主既料頂多都係藍絲
唔好裝修

十幾億大陸人鍾意着vans
罷買

做個sales 仔駛唔駛咁幫公司護航，公司你有份咩，黨鐵夠話前線好多黃啦，跪咗就係跪咗，理撚得你員工咩色

收皮啦低級五毛

啱

乜都裝修仲衰過黑警乜都開搶

一個POST見你ON9都算
但你個個都裝修
唔係五毛都唔信

原po有話唔應該懲罰咩？

想扮黃轉風向呀？你係著名五毛黎㗎傻閪

邊撚個比你代表啊
我地我地 都on99

近兩日突然好多5毛

罷買就算啦 唔好裝飾呀

收皮啦 如果vans真係無立場嘅話
佢大可以歡迎啲人整五星紅旗,護旗鞋投稿㗎
不過睇下有無人投票㗎啫
你依家del咗人地嘅設計 就係有立場
唔好喺到扮可憐啦屌

講得非常正確.非我族類，必須賜死

負評打手唔夠真誠

唔好扮可憐拉

del = 怕事就一定
del = 奶共就未至於
罷買好喇唔好過份澎脹到怕事都要死咁

FC咗先好唔好

[ VANS ] 裝修裝修

我就一定罷買，裝唔裝修比前線決定

同黑警作對就要死呢啲理論唔好apply落示威者度plx

藍罷買

其實我對吉野家要咁重手都有少少保留
收番個政治水係柒啲，但講到尾都係怕事姐，裝飾level

點解冇人出黎道歉, 一篇道歉聲明都冇? 成班人做縮頭烏龜叫人唔好裝修就算?

美心同360 係出賣港人先比人裝修，立場唔同好多店舖都係，又唔見佢地比人攪，唔明你驚乜

收皮啦出賣港人
藍田林生黃過你地啦咪又係比人鬧

Sor自膠
見到即刻着咗 冇留意到

有立場扮冇立場，仲話自己OFF THE WALL

唔會裝修你地
只罷買

勁唔過，但同理，總之就唔可以行大撚晒路線
當對整體有反效果嘅時候就唔可以下下一句兄弟爬山就不聞不問唔提出問題

太小事就裝修，其實即係拆曬全香港
勇武要諗下而家最先對付既到底係政權定係商家

本身都唔志在做香港人生意㗎啦
Buyer入d咩款 training講普通話嗰班
大家心知肚明啦
今日鋪頭staff咪又係5點先走得

罷買 講完

唔會同vans裝修
但一定罷買
咁都跪低
off the wall?
fuck the wall

我係vans 母公司員工

推

樓主食屎啦你，夠薑開個staff card黎見我
屌你老味上面班仆街藍撚高層瘋狂出藍政策都叫無立場

利申 : VF旗下員工

推你

罷買級別

我問你你公司道歉未呀柒頭
STAFF CARD 都冇張

下次唔好咁衝動啦
見到類似證據嘅嘢 上網search一下先
因為好多大陸人好鍾意個名扮人哋官方
完全唔明佢哋係咩心態

搵人整對支持CCP 70 年 睇下會唔會比人delete

你呢番言論同極權有乜唔同？

必定罷買
區經開到聲話有人問起敏感設計就答唔知
叫客留資料搵同事聯絡返
以為無人知？

要唔出對鞋有一百個理由
呢一刻dq同我講中立？
當人on9咩

唔撚再買，亦都唔再著

前幾日搞和你shop，vans 有職員行出嚟一齊嗌又俾咗幾卷膠紙我哋。我哋最多真係罷買好啦，未去到要裝修嘅程度！！

vans 真係好蠢
應該會買到斷市, 上報紙免費宣傳
VF 傻豬仔黎

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

收皮啦 諗住咁就原諒你

咁所以咪唔好幫襯佢囉，唔需要裝修

咁你同共產黨有咩分別啊五毛

Agger

講真你勸人唔好裝修無問題
但你話乜鳩中立 又黃到發光
出對鞋又話影響幾十萬人飯碗就收撚皮啦
咁係咪直線話VF淨係做大陸生意？
跪低唔緊要 唔好扮中立

就算係搞，其實係咪應該對準件事呢？
將佢呢個推崇off the wall嘅品牌
寧願向權貴利益跪低嘅事
話番俾全世界聽
咁L7鍾意賺支錢
咪放棄全世界囉

講到係國際公司咁佢驚啲咩
冇左大陸直接死咩？
個重點係 點解無啦啦政治審查人地設計自由
你本身唔俾嘅話應該係一開始就ban
而唔係搞完大龍鳳之後仲要講大話

班區經全撚部藍到仆街

一陣出左又嘈人地人血饅頭

咁我design支中國旗會唔會del架

咁撚樣好意思話自己中立

幫你地call咗裝修

啱，比人知佢咩事，其他人要買就買，我地不滿就唔好買，就係咁簡單
唔需要意見不合就搞9人

cls

Blocked

而家呢個狀況,罷買就已經好足夠啦
唔好攞美心嗰啲同vans比
咁樣做只會變成另外一個極權

Ps.以後唔撚會再買Vans, Build the wall不了

咁off 咩the wall?

寫正體字啦

your mom is died

問題係佢無政治立場又點解會覺得敏感

痴線一半負評

痴線，癲撚左咁

吾岩聽就話要裝人修，係咪想呢個運動變質，轉向比中共更極權?

間公司高層大部分都藍到仆街 垃圾公司 成日扮中立 根本就奶共
利申:前VF員工

罷買同文宣

行開啦撚樣，你邊位呀，大佬咁款

我而家話你聽，我不同意裝修，只同意罷買，講完。

同意 唔裝修 但必定罷買

好似直接上唔到

拿 如果單單因為咁就裝修vans我就唔太同意既
但如果佢地係真係政治審查既
唔該大家全部罷買

作為一班極深黃既vans 員工既一份子，我諗冇人嬲得過我地！我地之前係自己個位貼文宣已經俾HR要求拆左佢，話因爲公司係政治中立，所以唔可以貼依啲野，我地已經覺得依間掛住美國牌頭既公司好撚垃圾！而家仲要搞單咁既野真係好羞家！！對於罷買定裝修我冇野講，因為真心覺得單野係抵撚死！但我想大家諗諗，依件事換著其他國際品牌結果都可能一樣，因為所有國際品牌係亞洲既生意都係支那佔左一半或以上！我既結論係，vans係抵撚死，錯左班marketing 冇sense ,但罪不至吉野家！

功利d講抗爭都要講成本效益 係要反思檢討先可以行落去
搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

罷買就夠了

咁係咪拆鳩曬所有野就贏到？原來討論同俾意見都唔得？下下到前線打完先say sorry咁點解唔一開始討論下一步點做先出去 兄弟爬山係互相合作 唔係你做完其他人去兜

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

大陸閪你收皮

重要搶頭香帶風向，你真係唔死都冇用，block

Why don’t vans dq other designs, but dq the designs symbolise hk protest?

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

首位係所有政府建築---建議淨係玩政府合署停政府核心運作,其他設施意義唔大,只會令市民有少少不便,產生民怨,因為裝修完咪再裝修囉,根本無人會在意,集中火力搞共犯企業,因為咁樣先入到佢地肉,要搞曬應該都有排
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

你覺得呢一段文字可以說服到前線既話 你咪做囉

比唔比人裝修 我唔知
我只係問一句
咁唔玩得 做咩要搞個設計比賽出黎 仲要比人投票呢?

紅衛兵😂

你整對政府宣傳口號上去而又係即del ge咪明晒

只能夠講vans唔識做生意
向共產黨跪低等於向香港人宣戰

裝飾

唔藍唔黃無問題
咁點解要下架Del左對鞋？
公司每一個行動，都暗示左佢既立場

唔會裝修，但裝飾走唔甩

前線retail係全商場最早可以走

你肯定？

聽講今日5點收工喎
同7仔並列"最早" 可能咁啱個場無萬寧啦

收皮喇
下次就幫vans裝修

根本del左對鞋就已經揀左立場
如果唔係奶共想搵人民幣既咪解釋下咩事囉
宜家呢個時勢香港人不斷比人打壓 滅聲
如果係企係我地弱勢果邊既就唔好搞小動作
作為一間國際企業 一舉一動都有後果
香港人已經比人逼到上絕路
係呢個時候落井下石就要有準備承受後果
如果好似黨鐵咁以為香港人好恰既
到時候大家都唔好睇 我地已經冇咩好輸

咁藍屍可以幫你屋企裝修？唔好On9 la 諗下如果有人design一對支持警察之後比vans dq你地會點？如果到時人地比藍屍搞你地班連衛兵會唔會幫人拖啊？基於政治立場你可以唔買 ，唔好下下話裝修人啦

( Show Blocked User - 厹 )

wfc 反正點都要俾佢知道後果

咪撚洗白

罷買得啦 唔值得嘥精神去裝修

個人認為呢間只屬於藍罷買，未去到紅裝修
主要係紅要直接對香港人造成實際傷害或者係中資企業
如美心集團，老闆講搞學生同老師又同澳門狗上聯合國抹黑
但Vans單純向中國跪，其實只係腳軟，未去到反示威者
所以結論只係罷買

呢個時候仲和理非?
唔好開玩笑啦 各有各做

員工證都無張，我話我係太子女都得啦

個人覺得唔值得啫 裝修都不割席

邊句見佢向中國跪呢？有政治立場唔出咋？等於有人design 對祖國萬歲，人地一樣唔會出？點解一定要逼人表態？咁做真係同大陸個d玻璃心一樣

咁你要設計一對支持香港警察/反對示威者嘅鞋
如果最後都係落架，咁就證明唔係向中國跪
同一對以街頭文化為骨幹嘅品牌，竟然容不下政治?其實好難相信

裝修

樓主即刻潛水等裝修啦

罷買已經夠吾洗裝修，集中火力

一開始以經話左唔係本人 要我回應啲咩
同埋風向撚我屌你老母

on9 , 你等住清算啦

同意 唔好搞Vans鋪頭 罷買算啦